大家好似對我有少少誤會

先向各位講聲唔好意思先
如果細佬我之前有咩得罪，請多多包涵

之前 d Post 純粹假膠上位，以為我會開返多 d 正面 Post，重震校園台！

*以後

鏗仔會重新做人

日日出post吹奏hku，驚死人唔知你讀hku好威威，睇唔起其他u，咁都叫冇睇人唔起，知唔知校園台班巴打忍左你好耐 ，你班朋黨小馬bb, 六常, 芝諾d撚屌又日日好似你咁洗版推post，知唔知你地好撚煩

依度唔係hku台啊，日日一係出廢post一係吹奏post，又唔見其他u既巴打好似你地咁撚煩

你地返去開hku小圈子post圍爐打丁啦

我正式向你，同埋各位巴打道歉
對唔住

Ching 好波

求各位巴打俾次機會細佬重新做人

堅哥
道歉時

已露

我先唔係樓豬d朋黨

其實由頭到尾都係得樓豬i大鏗係真心吹奏hku
我就純粹講笑同想串鳩d blue blood kongu仔

割蓆啦割蓆啦

你睇番我開d post
關於港大既post咪得1個 問港大仔係咪唔會屙屎

咪屈我，我有開過其他po

又屈，我同老婆唔識樓主，都未聽過邊個係鏗哥

六常同佢係同學
我唔係

振

平到咁點露

鏗哥

做咩 唔撚得？